點解次次有所謂跳樓防暴第一時間係現場

我懷疑一大堆死者最後接觸的都係香港警魔
係狗屋打到重傷去停車場扔落樓又得<周同學
直接打暈打斷頸扔落樓又得<myradio員工於狗宿遭殺害案

仲要新狗車換黑玻璃

都唔知係咪為運屍更不知不覺
照計全世界警察都要透明

但香港法庭比警魔隱瞞身份落口供, 連警車都要人睇唔到裹面

推

黑警又殺人？

落返樓下啫